[突發]Youtube搜尋X Japan竟然有紅蓮華 但係冇紅

是否過氣不仲了

Lisa>X japan

只有桐生哥哥會尊重

全世界最有雷氣既vtuber

消費太多了吧